香港未來究竟會變成點？

林奠上任已經兩年，各行政策全部為2047年鋪路

政經社民環，每一個範疇都成功辣著火頭

香港嘅未來，莫講話50年不變，我諗25年都已經變得七七八八

近排諗返起“焦土”呢個term,意思如下：
焦土政策（Scorched earth，又稱焦土作戰）譯自英語，是一種軍事戰略。英語直接表達的意思是毀壞地面上所有的一切，包含農作物、工廠和城市，破壞任何可能對敵人有用的東西。

我見到香港基本上已經就係玩緊焦土政策，口講就話50年不變，但實際上由1997至今日2019，香港已經失去咗幾多樣本土特色嘅嘢

香港政府近年嚟所做嘅每一樣嘢都直接加速香港“焦土化*”，而示威人士正正就係想減慢呢個進程
*呢一到嘅焦土化係指消滅香港本土嘅所有特色，迎接黨的來臨

而家落去嘅立法會大會嘅作用就係通過所有議案*，直接加速香港中國化
*通過所有議案係指假設咗過半數議員都係親中，建制派，同時所謂嘅三權分立就會變咗兩權合作

講到呢一到，香港就點都冇救架喇，只係時間遲與早嘅問題

好心噏，瞓唔到